No rake live poker

5/5 live poker，有興趣tg我

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

pm-ed

無客到要上連登R個場一定好撚閪

你個live game啲player知唔知你地咁樣搵客？
拎正牌當自己做緊正行咁
知唔知有狗會掃呢啲場